今個性誔節有人陪我了！！

是咁的，小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要S5...之後我就同佢出左部S5...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部S5出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

樓豬，你會唔會比人呃阿

加油呀

假膠

我都想識返件
回帶回到倒轉都識背啦

笑咩阿 知你老屎忽啦

由iphone4年代睇到而家

仲s5

比啲誠意啦 仲s5

嘻嘻嘻

屌你老母作好啲啦

有Laplace 陪我

又loop

又回帶
篇野幾多年前

橙

好葡萄啊！

努力讀書啦 12月啦

好悶啊又loope

人地有篇改好左做iphone x 啦
比d誠意啦

又黎

樓主你畀人呃咗喇
個女仔唔係真心對你㗎
佢想呃你啲錢炸

2000蚊貼紙相

我比較期待浴室裏沒有人，水是我開的

依家要到note8啦

潮文 聖誕節篇

我預言新年會有新年篇

點解改s5唔改iPhone

咁撚多新會然

一篇文引哂出嚟

難分真與假

Yahoo bid

搵人update下篇文啦 仲s5

又撚新會然

仲s5
重作啦

出到note8啦
改改佢啦
冇啲誠意

喂，個海綿體case呢？

撚狗

咁都上熱門，on9

到底連登有幾多小學雞

又撚

乜嘢S5
Cervelo S5 定 Audi S5 呀

Sorry
利申：真人真事

樓豬加油

仲yahoo bid

thx

又釣到啲小學雞出嚟

今次俾哋誠意送iPhone x 啦
S5未停產咩

雅虎都改名換性了

好多新會然

好型阿 老屎忽

屌你老母好難睇[/black][/black]

仲s5...

S5 都幾唔錯㗎啦 你要考慮條女係用一粒金莎黎換

次次睇都諗緊影咩貼紙相要成二千銀

潮文

我屌頭幾個留言係咪真係新會然到咁

又一年

大波小爾都係?

扮新會員留言又撚到啲扮老屎忽既傻仔

人地扮新會然咪又撚到你 傻鳩

年年都見到呢個POST
俾D新意好冇?

新會員見到S5都信

屌你老母
等緊你一齊玩地球防衛軍
你居然唔要隻驚

情人節未改返

回足一個世紀

s5?

改下d字眼都咁難

加油

感動既係連登既使用者有年輕化既趨勢
小學雞讀多幾年書先上連登啦

究竟係情人節定聖誕節

loop

反而想知個主角依家點，有冇巴打知

次次都睇哂

難分真與假～

俾啲誠意呀起碼

改文都改好d啊 仲s5

唔比人出老爺機架

仲S5 屌

未入嚟已經估到又回帶

寫2月都仲有傻鳩信

睇見S5都知咩事啦

又變翻s5

明知係潮文 但每次見到都會睇晒

比人屈錢咋

多謝樓主
我一次過block晒啲小學生

都唔知留唔留言好 成班新同學

改好啲啦..S5,,
年年POST 都唔加啲 新意~!

依家興用iPhone 啦喎 改下佢先啦